Kelvin Yuen 大戰Steven Wu

正評Kelvin Yuen

負皮Steven Wu

Sorry 兩舊垃圾我都揀唔落

Steven wu 一個獎都冇拎過 相比之下一定Steven Wu 贏

Agger 佢成三十歲人都咁垃圾

你做乜要我係兩舊屎之間做選擇

佢真係影左咁耐都無咩進步.....停留左係自我安慰嘅階段。

影左咁多年都係人影我影但自己影完就叫人唔好影

屎大楒